林鄭擺多兩個自己人入監警會保護警察唔係向示威者宣戰係乜？

認識林定國：

認識余黎青萍：

認識余黎青萍：

借個位! 兄弟爬山!

林定國係少數冇得連任既大律師公會主席